<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="16"><page Index="1"><![CDATA[]]></page><page Index="2"><![CDATA[La excelencia es nuestra meta.
                                                                                                                                                                    Nuestro objetivo es conseguir siempre
                                                                                                                                                                    los mejores resultados.
                                                                                                                                                                    LOS QUE NUESTROS CLIENTES ESPERAN.




           Nuestro propósito es brindar a su negocio las herramientas necesarias
           para convertir tu MARCA en un verdadero valor comercial, que brinde                                                                                                              Diseño Gráfico.
           el máximo rendimiento en un entorno cada vez más competitivo.                                                                                                                    Comunicación Comercial y Publicitaria.

                Ofrecemos soluciones, asesoramiento y servicios integrales de diseño que ayudarán tanto                                                                                     Branding - Diseño corporativo.
                al posicionamiento de su productos o servicio, como a desarrollar una  IDENTIDAD CORPORATIVA                                                                                Avisos Corpóreos.
                coherente y efectiva.
                                                                                                                                                                                            Avisos de Neón Led.
                         Encontrar una idea brillante es sólo la mitad del trabajo.                                                                                                         Impresión Digital y de Gran Formato.
                            La otra mitad, es darla a conocer y HACER LA DIFERENCIA.
                                                                                                                                                                                            Estampados.
                                                                                                                                                                                            Bordados.]]></page><page Index="3"><![CDATA[La excelencia es nuestra meta.
                                        Nuestro objetivo es conseguir siempre
                                        los mejores resultados.
                                        LOS QUE NUESTROS CLIENTES ESPERAN.




 Nuestro propósito es brindar a su negocio las herramientas necesarias
 para convertir tu MARCA en un verdadero valor comercial, que brinde   Diseño Gráfico.
 el máximo rendimiento en un entorno cada vez más competitivo.  Comunicación Comercial y Publicitaria.

 Ofrecemos soluciones, asesoramiento y servicios integrales de diseño que ayudarán tanto   Branding - Diseño corporativo.
 al posicionamiento de su productos o servicio, como a desarrollar una  IDENTIDAD CORPORATIVA   Avisos Corpóreos.
 coherente y efectiva.
                                                                Avisos de Neón Led.
 Encontrar una idea brillante es sólo la mitad del trabajo.     Impresión Digital y de Gran Formato.
    La otra mitad, es darla a conocer y HACER LA DIFERENCIA.
                                                                Estampados.
                                                                Bordados.]]></page><page Index="4"><![CDATA[DESARROLLAMOS, GESTIONAMOS Y
                                                         COORDINAMOS ÍNTEGRAMENTE TODAS
                                                         LAS ÁREAS DE SU PROYECTO
                                                         DE COMUNICACIÓN GRÁFICA

       Diseño                 Marketing                             Diseño                                                                                               Damos cobertura a sus necesidades de comunicación comercial,
       Editorial              y Publicidad                          Ambiental                                                                                            para que pueda alcanzar directamente a su público objetivo.

       Libros.                Postales, volantes y banners.          Señalización.                                                                                       Presencia en puntos de venta, publicidad en medios,
       Periódicos.            Anuncios en revistas y periódicos.     Murales.                                                                                            participación en ferias y congresos.
       Boletines.             Carteles y vallas publicitarias.       Exposiciones.
       Directorios.           Folletos (impresos y digitales).       Marca de la oficina.                                                                                Creamos y diseñamos las piezas necesarias para impulsar
       Revistas.              Rotulación de vehículos.               Interiores de tiendas.                                                                              sus acciones promocionales.
       Catálogos.             Publicaciones para redes sociales.]]></page><page Index="5"><![CDATA[DESARROLLAMOS, GESTIONAMOS Y
 COORDINAMOS ÍNTEGRAMENTE TODAS
 LAS ÁREAS DE SU PROYECTO
 DE COMUNICACIÓN GRÁFICA

 Diseño   Marketing   Diseño                 Damos cobertura a sus necesidades de comunicación comercial,
 Editorial  y Publicidad  Ambiental          para que pueda alcanzar directamente a su público objetivo.

 Libros.  Postales, volantes y banners.  Señalización.  Presencia en puntos de venta, publicidad en medios,
 Periódicos.  Anuncios en revistas y periódicos.  Murales.  participación en ferias y congresos.
 Boletines.  Carteles y vallas publicitarias.  Exposiciones.
 Directorios.  Folletos (impresos y digitales).  Marca de la oficina.  Creamos y diseñamos las piezas necesarias para impulsar
 Revistas.  Rotulación de vehículos.  Interiores de tiendas.  sus acciones promocionales.
 Catálogos.  Publicaciones para redes sociales.]]></page><page Index="6"><![CDATA[El BRANDING se basa en los valores
                                                                                                                                                                                                           de la Marca y en la misión que va a
                                                                                                                                                                                                           guiar todas sus acciones presentes
                                                                                                                                                                                                           y futuras.
                                                                                                                                                                                                           La creación de una marca engloba
                                                                                                                                                                                                           todos sus elementos visuales, su
                                                                                                                                                                                                           comunicación y una correcta gestión
                                                                                                                                                                                                           a largo plazo, en base a la forma
                                                                                                                                                                                                           en la que ésta desea ser percibida
                                                                                                                                                                                                           por sus usuarios. Al fin y al cabo,
                                                El crecimiento va de la mano de la   Basados en el estudio de la motivación                                                                                se trata de construir un universo
                                                creación de una MARCA fuerte, el     real del público objetivo, diseñamos                                                                                  homogéneo y complejo, alrededor
                                                público debe poder conectar con      y damos forma a la identidad                                                                                          de todas las comunicaciones
                                                cualquier aspecto de la marca, desde   de la MARCA que necesita su negocio                                                                                 que realiza una empresa.
                                                su identidad y sus colores hasta el tono   para alcanzar al cliente ideal.
                                                de voz en sus mensajes, con el fin de                                                                                                                      Por lo tanto, el BRANDING influye
                                                                                                                                                                                                           directamente sobre la forma en la
                                                generar un impacto memorable.
                                                                                                                                                                                                           que los consumidores perciben una
                                                Ahora, más que nunca, el público se                                                                                                                        marca, y cada una de las interacciones
                                                identifica con aquello que existe detrás                                                                                                                   y experiencias que experimentan
                                                de las acciones de una MARCA                                                                                                                               con la misma.
                                                y espera que los valores de la marca
                                                sean acordes con los suyos propios.]]></page><page Index="7"><![CDATA[El BRANDING se basa en los valores
                                                                               de la Marca y en la misión que va a
                                                                               guiar todas sus acciones presentes
                                                                               y futuras.
                                                                               La creación de una marca engloba
                                                                               todos sus elementos visuales, su
                                                                               comunicación y una correcta gestión
                                                                               a largo plazo, en base a la forma
                                                                               en la que ésta desea ser percibida
                                                                               por sus usuarios. Al fin y al cabo,
 El crecimiento va de la mano de la   Basados en el estudio de la motivación   se trata de construir un universo
 creación de una MARCA fuerte, el   real del público objetivo, diseñamos       homogéneo y complejo, alrededor
 público debe poder conectar con   y damos forma a la identidad                de todas las comunicaciones
 cualquier aspecto de la marca, desde   de la MARCA que necesita su negocio    que realiza una empresa.
 su identidad y sus colores hasta el tono   para alcanzar al cliente ideal.
 de voz en sus mensajes, con el fin de                                         Por lo tanto, el BRANDING influye
                                                                               directamente sobre la forma en la
 generar un impacto memorable.
                                                                               que los consumidores perciben una
 Ahora, más que nunca, el público se                                           marca, y cada una de las interacciones
 identifica con aquello que existe detrás                                      y experiencias que experimentan
 de las acciones de una MARCA                                                  con la misma.
 y espera que los valores de la marca
 sean acordes con los suyos propios.]]></page><page Index="8"><![CDATA[Un anuncio corpóreo es la mejor opción para la
                           decoración de fachadas.

                           Es importante que el anuncio represente fielmente la
                           imagen de la marca, siempre respetando la propia
                           identidad corporativa de la empresa.

                           En el caso de tratarse de anuncios luminosos, se    Nuestros proyectos se caracterizan por el empleo
                           deben tener en cuenta criterios de consumo y     de materiales de gran durabilidad y resistencia a los                                                         Los anuncios corpóreos son
                           sostenibilidad, por esta razón, cada anuncio tiene   elementos, ya que, entendemos que, en muchos casos,                                                       fabricados en distintos
                           propiedades diferente, dependiendo del contexto o   estos anuncios contaran con un mantenimiento                                                               materiales como acrílico,
                                                                                                                                                                                          aluminio o acero, permiten
                           lugar donde será instalado.                      mínimo o incluso inexistente.                                                                                 una amplia combinación de

                           La correcta elección de los materiales, el tamaño   Tenemos la capacidad de desarrollar proyectos de                                                           acabados y tipos de
                           adecuado, una correcta legibilidad y una fiel    anuncios con o sin iluminación, cualquier tipo de                                                             iluminación: Frontal, trasera,
                           representación de los colores de la marca, son   letras y/o objetos corpóreos, en una amplia gama                                                              indirecta, perimetral o
                                                                                                                                                                                          fabricaciones especiales.
                           aspectos fundamentales que se beben tener en cuenta   de materiales, aumentando así las posibilidades de
                           a la hora de desarrollar el diseño de un anuncio.  visualización e impacto de su proyecto.]]></page><page Index="9"><![CDATA[Un anuncio corpóreo es la mejor opción para la
 decoración de fachadas.

 Es importante que el anuncio represente fielmente la
 imagen de la marca, siempre respetando la propia
 identidad corporativa de la empresa.

 En el caso de tratarse de anuncios luminosos, se    Nuestros proyectos se caracterizan por el empleo
 deben tener en cuenta criterios de consumo y   de materiales de gran durabilidad y resistencia a los   Los anuncios corpóreos son
 sostenibilidad, por esta razón, cada anuncio tiene   elementos, ya que, entendemos que, en muchos casos,   fabricados en distintos
 propiedades diferente, dependiendo del contexto o   estos anuncios contaran con un mantenimiento   materiales como acrílico,
                                                              aluminio o acero, permiten
 lugar donde será instalado.  mínimo o incluso inexistente.   una amplia combinación de

 La correcta elección de los materiales, el tamaño   Tenemos la capacidad de desarrollar proyectos de   acabados y tipos de
 adecuado, una correcta legibilidad y una fiel   anuncios con o sin iluminación, cualquier tipo de   iluminación: Frontal, trasera,
 representación de los colores de la marca, son   letras y/o objetos corpóreos, en una amplia gama   indirecta, perimetral o
                                                              fabricaciones especiales.
 aspectos fundamentales que se beben tener en cuenta   de materiales, aumentando así las posibilidades de
 a la hora de desarrollar el diseño de un anuncio.  visualización e impacto de su proyecto.]]></page><page Index="10"><![CDATA[Los anuncios y carteles de neón han sido y
                                                                                                                                                      siguen siendo una constante en la promoción
                                                                                                                                                      de negocios, decoración de locales y espacios,
                                                                                                                                                      ya sea para su uso en exteriores e interiores.

                                                                                                                                                      La ventaja de este formato, es que ofrece una
                                                                                                                                                      iluminación brillante, pero no en exceso, de
                                                                                                                                                      modo que genera un efecto fascinante.      Las luces de neón led cuentan con una vida útil de al menos
                                                                                                                                                                                                 30.000 horas, lo que corresponde a 3 años de uso continuo.
                                                                                                                                                      En la actualidad, este sistema ha vuelto a tomar
                                                                                                                                                      mucho protagonismo en los anuncios         Su eficiencia les permite consumir menos energía.
                                                                                                                                                      comerciales, especialmente en aquellos cuya   El neón led es mucho más respetuoso con el medio ambiente
                                                                                                                                                      imagen se orienta hacia una estética vintage.
                                                                                                                                                                                                 que el neón convencional.
                                                                                                                                                      Los anuncios de Neón Led ofrecen soluciones
                                                                                                                                                      para diferentes aplicaciones, permitiendo la   Su durabilidad es tan buena como su vida útil, las luces de
                                                                                                                                                      creación de anuncios sumamente llamativos   neón led son muy resistentes.
                                                                                                                                                      gracias a la gran variedad de colores y la   Los anuncios de neón led prácticamente no requieren
                                                                                                                                                      versatilidad en su aplicación.             mantenimiento y pueden durar hasta una década antes de
                                                                                                                                                                                                 necesitar ser reemplazados.]]></page><page Index="11"><![CDATA[Los anuncios y carteles de neón han sido y
                           siguen siendo una constante en la promoción
                           de negocios, decoración de locales y espacios,
                           ya sea para su uso en exteriores e interiores.

                           La ventaja de este formato, es que ofrece una
                           iluminación brillante, pero no en exceso, de
                           modo que genera un efecto fascinante.     Las luces de neón led cuentan con una vida útil de al menos
                                                                     30.000 horas, lo que corresponde a 3 años de uso continuo.
                           En la actualidad, este sistema ha vuelto a tomar
                           mucho protagonismo en los anuncios        Su eficiencia les permite consumir menos energía.
                           comerciales, especialmente en aquellos cuya   El neón led es mucho más respetuoso con el medio ambiente
                           imagen se orienta hacia una estética vintage.
                                                                     que el neón convencional.
                           Los anuncios de Neón Led ofrecen soluciones
                           para diferentes aplicaciones, permitiendo la   Su durabilidad es tan buena como su vida útil, las luces de
                           creación de anuncios sumamente llamativos   neón led son muy resistentes.
                           gracias a la gran variedad de colores y la   Los anuncios de neón led prácticamente no requieren
                           versatilidad en su aplicación.            mantenimiento y pueden durar hasta una década antes de
                                                                     necesitar ser reemplazados.]]></page><page Index="12"><![CDATA[“No existen segundas oportunidades             El primer contacto de un negocio con su público, puede significar
     para las primeras impresiones” es una         el inicio de una relación de confianza y fidelización que perdurará
     frase que solía decir el escritor Oscar      en el tiempo.
     Wilde. Y no se equivocó. La decoración     En Printon contamos con la mejor tecnología y la experiencia necesaria para
                                               ofrecer a nuestros clientes los mejores resultados en el diseño y desarrollo
     de una tienda, sus anuncios, y en        de proyectos de producción impresa.
     general todo su material promocional,
                                            Utilizamos tecnología de alta definición integrando múltiples soluciones, que
     generan en el público de manera       permiten que sus proyectos vayan más allá de una simple impresión.
     casi “inconsciente”, una
                                          Impresión en blanco y negro y en color, para pequeñas o grandes tiradas,
     percepción sobre la calidad del    máxima personalización e inserción de datos variables, producción en pequeño
     producto o del servicio que       y gran formato, son sólo algunas de la amplia gama de opciones que ponemos
     ofrece la empresa.               a disposición de nuestros clientes.]]></page><page Index="13"><![CDATA[“No existen segundas oportunidades   El primer contacto de un negocio con su público, puede significar
 para las primeras impresiones” es una   el inicio de una relación de confianza y fidelización que perdurará
 frase que solía decir el escritor Oscar   en el tiempo.
 Wilde. Y no se equivocó. La decoración   En Printon contamos con la mejor tecnología y la experiencia necesaria para
 ofrecer a nuestros clientes los mejores resultados en el diseño y desarrollo
 de una tienda, sus anuncios, y en   de proyectos de producción impresa.
 general todo su material promocional,
 Utilizamos tecnología de alta definición integrando múltiples soluciones, que
 generan en el público de manera   permiten que sus proyectos vayan más allá de una simple impresión.
 casi “inconsciente”, una
 Impresión en blanco y negro y en color, para pequeñas o grandes tiradas,
 percepción sobre la calidad del   máxima personalización e inserción de datos variables, producción en pequeño
 producto o del servicio que  y gran formato, son sólo algunas de la amplia gama de opciones que ponemos
 ofrece la empresa.  a disposición de nuestros clientes.]]></page><page Index="14"><![CDATA[El material POP abarca todos   Por este motivo, es la opción
                                                                aquellos objetos destinados a   ideal para empresas con
                                                                promocionar una empresa y que   recursos limitados.
                                                                se entregan a los clientes como   Sin embargo, grandes
                                                                obsequio, llaveros, relojes,   compañías de renombre, también
                                                                lapiceros, calendarios, tazas,
                                                                agendas y cualquier otro      distribuyen material POP, como
                                                                                              una manera de fidelizar a los
                                                                producto identificado con la   consumidores. Al regalar objetos
                                                                imagen de la marca que pueda
                                                                ser obsequiado tanto a clientes  útiles, de uso cotidiano, se   Como parte fundamental de una   conseguir posicionarse en la
                                                                                                                                adecuada estrategia de marketing,  mente de los clientes, el público
                                                                                              garantiza que los clientes
                                                                actuales como potenciales.
                                                                                              convivan permanentemente con      deben tomarse muy en cuenta las  observa la calidad del logotipo, los
                                                                El desarrollo de estrategias POP  la marca.                     prendas y vestimenta con las que  bordados, los detalles, la tela, los
                                                                es más económico que mantener                                   se presenta la fuerza de ventas y   colores, el corte, todo en conjunto
                                                                un espacio de publicidad en                                     empleados en general ante el   representa la imagen de la marca,
                                                                medios más tradicionales.                                       público y los consumidores.   pero de una forma más personal y
                                                                                                                                                              humana, con la ventaja de generar
                                                                                                                                El uniforme forma parte de un   un impacto más duradero.
                                                                                                                                código que identifica a la marca,
                                                                                                                                es un vestuario que representan a
                                                                                                                                la empresa y fomenta el sentido
                                                                                                                                de pertenencia en el personal.
                                                                                                                                Al igual que en toda acción de
                                                                                                                                marketing, el principal objetivo en
                                                                                                                                el diseño del uniforme, debe ser]]></page><page Index="15"><![CDATA[El material POP abarca todos   Por este motivo, es la opción
 aquellos objetos destinados a   ideal para empresas con
 promocionar una empresa y que   recursos limitados.
 se entregan a los clientes como   Sin embargo, grandes
 obsequio, llaveros, relojes,   compañías de renombre, también
 lapiceros, calendarios, tazas,
 agendas y cualquier otro   distribuyen material POP, como
 una manera de fidelizar a los
 producto identificado con la   consumidores. Al regalar objetos
 imagen de la marca que pueda
 ser obsequiado tanto a clientes  útiles, de uso cotidiano, se   Como parte fundamental de una   conseguir posicionarse en la
    adecuada estrategia de marketing,  mente de los clientes, el público
 garantiza que los clientes
 actuales como potenciales.
 convivan permanentemente con   deben tomarse muy en cuenta las  observa la calidad del logotipo, los
 El desarrollo de estrategias POP  la marca.  prendas y vestimenta con las que  bordados, los detalles, la tela, los
 es más económico que mantener   se presenta la fuerza de ventas y   colores, el corte, todo en conjunto
 un espacio de publicidad en   empleados en general ante el   representa la imagen de la marca,
 medios más tradicionales.   público y los consumidores.  pero de una forma más personal y
                                  humana, con la ventaja de generar
    El uniforme forma parte de un   un impacto más duradero.
    código que identifica a la marca,
    es un vestuario que representan a
    la empresa y fomenta el sentido
    de pertenencia en el personal.
    Al igual que en toda acción de
    marketing, el principal objetivo en
    el diseño del uniforme, debe ser]]></page><page Index="16"><![CDATA[]]></page></pages></Search>